有無人買過zip five 既衫

質素如果？

係咪zozotown 買？